{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048135",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158608?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 해람채펜션(애견동반,복층) 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 - 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室は不可能であり、払い戻しもできません。 - 客室予約状況はリアルタイムでは完全に一致しないことがあり、二重予約が発生することもあり、この場合は先に支払った予約が優先権を持ちます。 - 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 - 最大人数を超える場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。 - 当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 - 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、客室内での魚や肉の焼き方、個人的に用意した炊事道具は禁止されます。 - 利用可能な時間は入室後から23:00までであり、客室価格は2名基準で2万ウォンであり、追加人数がいる場合には5,000ウォンが追加されます。 - 江陵火災事件以降はバーナーを持ち込むことができません。 - 炭、グリル、バーナーは個人的に持参することができず、雨天や冬季にもご利用いただけます。 - ハナロマート泗川農協本店とセブンイレブン江陵海岸路店が売店としてご利用いただけます。 - 同伴可能なペットがおり、同伴費用は1匹当たり2万ウォンで、最大2匹の5kg未満のペットのみ同伴できます。 - 客室内には排便パッドと茶碗/水皿が完備されています。 - 駐車が可能で、周辺の観光地としては江陵鏡浦湖、エジソン科学博物館、烏竹軒、宣教場、ホ·ギュンとホ·ナンソル軒生家跡があります。 - 客室内でネットフリックスを利用でき、ペンションの前の菜園では5月から8月までサンチュや唐辛子などの野菜を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムでは完全に一致しないことがあり、二重予約が発生することもあり、この場合は先に支払った予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の焼き方、個人的に用意した炊事道具は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "利用可能な時間はいつまでですか？",
            "answer": "利用可能な時間は入室後から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室価格は2名基準で2万ウォンであり、追加人数がいる場合には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーナーを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "江陵火災事件以降はバーナーを持ち込むことができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "同伴可能なペットがおり、同伴費用は1匹当たり2万ウォンで、最大2匹の5kg未満のペットのみ同伴できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には排便パッドと茶碗/水皿が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては江陵鏡浦湖、エジソン科学博物館、烏竹軒、宣教場、ホ·ギュンとホ·ナンソル軒生家跡があります。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "客室内でネットフリックスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "何月から何月まで野菜が提供されますか？",
            "answer": "ペンションの前の菜園では5月から8月までサンチュや唐辛子などの野菜を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 654
    }
}